Cześć! Piszę z zapytaniem jakie odczucia masz po zakończeniu części programistycznej naszego kursu. Czy nie jest tak, ze czujesz rozczarowanie a jednocześnie zmartwienie? Mnie akcja programator kupiła kilkoma czynnikami, jednym z nich było zapewnienie, iż te kursy są dla ludzi startujących od zera oraz możliwość umorzenia kosztów tejże nauki. Niestety okazało się, ze nie nasze szkolenie takim nie jest, mam namyśli część JavaScript i Reactjs, gdzie w mojej ocenie było to chaotyczne oraz totalnie ekspresowe nauczanie, napewno nie dla początkujących, co zrozumiałem podczas zajęć w ten weekend na szkoleniu z panem Norbertem. Mam jeszcze uwagi co do grafiku, który również został ułożony pod prowadzących, a nie kursantów - chodzi oczywiście o złą kolejność która powinna wyglądać następująco (mając na myśli część programistyczną): git=>html+css=>protokoły_komunikacji=>bazy_danych=>javascript=>react=>nodejs+api
Gdyby kolejność szkoleń została w ten sposób zaplanowana, nie tracili byśmy czasu na instalacje i konfiguracje np. git, z czym co jakiś czas były problemy, a szkolenie w tym zakresie odbyło się praktycznie na sam koniec całego kursu. Dochodząc do sedna, nie może tak być, ze jakaś firma szkoleniowa, mająca się za hiper turbo profesjonalną organizacje, zarabia ogromne sumy na szkoleniu które zostało zrealizowane w bardzo nieprofesjonalny sposób, zupełne oderwany od rzeczywistości w której my jako uczestnicy programu TISE Programator zostaliśmy tak naprawdę oszukani, ze idziemy na kurs dla osób początkujących, a ten takim nie był.
Mam w planie złożyć reklamację do organizatora którym jest TISE, jednak obawiam się, ze w pojedynkę moje żądanie o zorganizowanie dodatkowych kilku dni szkolenia, nie zostanie rozpatrzone pozytywnie.
Jeśli organizator dostanie zbiorową reklamację od większości uczestników, będzie musiał coś z tym zrobić. Nie zapominajmy, ze ostatecznie rozchodzi się tutaj o nasze finanse - jeśli nie ukończymy pozytywnie szkolenia, co na ten moment wydaję się dalekie od sukcesu - będziemy musieli oddać środki które TISE zapłaciło do Altkom za każdego z nas. Myślę, ze dobrze by było spotkać się na zoom.us całą grupą, omówić temat, oraz ułożyć plan działania. Zorganizuję tą wideokonferencję jeśli tylko będę miał współrozmówców. Pamiętaj, w grupie siła. Przemyśl temat, daj proszę znać jakie masz odczucia.